舊佈置 再迎那 十月十八號

呢首歌唔知點解好洗我腦
每年既10月18號都會自動係腦到loop